連跌6日，聽仲唔爆升

屌你個閪

跌6日都唔升，冇天理啦

聽日一定升

一定係咁啦

第6日升？點解唔繼續跌

死雞彈

創造天地都用咗六日，第七日先休息
再跌多日啦

依幾日睇左幾間依幾年升左唔少既半年results...比較下好多其實做差左好多......就算個市升有好多股都會跌.....

布神祝福牛軍

上年連升好似14日